一直搵緊一種app可以一路錄影一路上載save起

呢種功能可以確保錄影好嘅證據唔會因為被搶咗手機而冇晒，但搵咗一陣發現原來Apple未有提供到相關API給開發者，我所指嘅係frame by frame咁upload同save係雲端，唔係錄完save好先再upload，好多時情況危急根本唔容許咁做

類似蘋果直播？？

開live係咪都做唔到樓主講個效果？

一半半，要接收端自己主動錄起，冇得一條龍做晒

用vps自動幫自己錄低可唔可行？

Parachute?

依個問題我四五年前都諗過不過係因為唔夠容量

你應該要𠵱隻app
親身試過係
邊錄邊上cloud

[替代fb live] 發夢App試用後感（只限IOS）- Parachute

用An機

youtube 個live??

車cam

StreamLab + restream -> Facebook, YouTube, ...etc

我估計依家做得到嘅app喺幾秒幾秒咁upload，迴避咗ios個現有限制